Pardus Ayar 2.0
===========
![PTS](http://portal.parduslinux.org/wp-content/uploads/2015/04/pardus-logo2.png)

#Özellikler

- Hostname bilgisi
- Kernel sürüm bilgisi
- Lokal IP bilgisi
- SSH durum kontrolu
- HTTP durum kontrolu (lighttpd)
- FTP durum kontrolu (vsftpd)


Bu proje Pardus Topluluk Sürümü'nde ARM ekibinde geliştirdiğimiz
işletim sistemi için basit bir kontrol paneli sunmaktadır.


#Ekran Görüntüleri


##Ana Ekran


![Ana Ekran](https://raw.githubusercontent.com/iscalik/iscalik.github.io/master/pardusAyar2/2.png?token=AFkGKTdjlvwL2O74868yCUQPz6n9z-ziks5Va2cbwA==)

Ana ekrandaki butonlar ile bilgi ve SSH, HTTP Sunucu, FTP Sunucu kontrolü sağlanabilir.

##Hakkımızda

![Hakkımızda](https://raw.githubusercontent.com/iscalik/iscalik.github.io/master/pardusAyar2/1.png?token=AFkGKR9oywdHSJoCSEcRQpfPdIVXPNEwks5Va2QXwA==)

İsmet Said Çalık <ismetsaid.calik@pardus.net.tr>

Mehmet Nuri Öztürk <mehmet@pardus.net.tr>

Erdoğan Bilgici <erdogan.bilgici@pardus.net.tr>



#Kurulumu

- Python 2 Kurulu olması gerekir.

	```
	apt-get install python
	```

- PyQt4 Kurulu olması gerekir.- 
	
	```
	apt-get install python-pip python2.7-dev libxext-dev python-qt4 qt4-dev-tools build-essential
	```

- netifaces paketi kurulu olması gerekir

    ``` 
    apt-get install python-netifaces
    ```


#Kullanımı

İçindeki sh uzantılı dosyaya çift tıklamanız yeterli. Veya ./main/main.py dosyasini python ile çalıştırmanız yeterli olacaktır.

```
chmod +x /main/main.py
```

```
python ./main/main.py
```

#Destek

- İsmet Said Çalık 
<ismetsaid.calik@pardus.net.tr>
http://calik.me

- Mehmet Nuri Öztürk
 <mehmet@pardus.net.tr>
 
- Erdoğan Bilgici 
<erdogan.bilgici@pardus.net.tr>